有無人見到天氣差會好開心

我
收工都收早啲

打雷好開心

唔關收唔收早事

yes見到好多女女濕曬
我逼不及待要返屋企瘋狂打飛機了

仲有d落雨聲 滴滴答答

好開心我喺屋企

一落雨就開心
無論細雨大雨

作為一個真毒 天氣好反而無感覺

係屋企飲住牛奶聽住歌 再望下出面落大雨轟轟聲
睇住D人雞飛狗走 無帶遮個狼狽樣真係人生一大樂事

聽到d雨聲心情舒𣈱晒

腹黑

涼涼地 大大雨 天陰強 播住歌

我都係好中意天氣差 見到落大雨會好開心....

我係 打風仲開心，出面個天暗暗地，屋企開哂燈同冷氣，聽住雨聲

係
個人好平靜

yesssss

make it rain!!!!!

天氣差 會冇撚哂心情

今日落狗屎心情勁靚 見到有人冇帶遮濕撚哂唔知點解會好開心

我鍾意黑曬 又味落得出個種期待既感覺

天陰陰都好正

你外向撚？

由其是夏天係室內開曬冷氣

連個天都可憐我呀哈哈哈哈哈哈哈哈